救命,有冇可能將flutter CameraImage 轉做 FirebaseVisionImage

controller.startImageStream((CameraImage img) async { //...});

有冇可能將flutter CameraImage 轉做 FirebaseVisionImage?